［純學術討論］如果我係敍利亞殺左個香港人

可唔可以返香港自首？個官會點判？會唔會遣送敍利亞？如果完全冇證據可唔可以當冇事發生過？

睇有冇引渡條例
冇就香港審

利申唔識法律